如果我係閔大人 第一時間call定幾條女

搵幾條女訴苦
講自己好慘

如果係靚仔有錢有車有樓，妹豬女神會話 「 等姐姐安慰你」
如果係肥柒毒，妹豬女神會話 「死撚開啦狗公」

一諗到出嚟認帽 可以開託食女市場

坤哥2.0 仲唔係閔大人上位

柒毒之終極翻身

而家興暖男

係 所有老虎蟹都要出嚟

朱朱大大頂綠帽笠落嚟
今晚番歸 終極埋牙
應該係咁鮮

推